\begin{song}[remember-chords]{title={Farmer}, band={Siddharta}}

\begin{kitica}
UVOD :  A G D	( 4x )   \\
A	    G		     D \\
Ko na dan z motiko pojavi se birokrat, \\
da za bajto skopal si bi ta poceni bazen,  \\
dopovej mu: "Ej, ti, kolega, ne ga srat!" \\
in to preden ga potopi problem.
\end{kitica}

\begin{kitica}
A	 \\
Pa ne da bi mu norce bril,  \\
                            G       A           D   G \\
Ampak, ker ti zdrav razum in sama logika  \\
                  A \\
dosti dobro vedeti dasta,  \\
               G      A              D     G   \\
da se farmer sam prekopaval bi zaman,  \\
               G            A              D \\
o, pa naj bo se ne vem kako pregnan.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Idiot ostane na tem, da to ni to \\
pa se divje loti nabijanja v tla. \\
Roke lomi si in ves prepoten se kmalu vda, \\
se lopato zbije, ko se kesa.  \\
Pa ne da pamet bi solil.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ampak, ker ti zdrav razum in sama logika  \\
dosti dobro vedeti dasta,  \\
da se farmer sam prekopaval bi zaman,  \\
o, pa naj bo se ne vem kako pregnan.
\end{kitica}

\begin{kitica}
H         A               E \\
 Ko na dan z motiko pojavi se birokrat, \\
da za bajto skopal si bi ta poceni bazen,  \\
dopovej mu: "Ej, ti, kolega, ne ga srati!" \\
in to preden ga potopi problem. \\
Pa ne da bi mu norce bril,
\end{kitica}

\begin{kitica}
A      H           E   A \\
Ampak, ker ti zdrav razum in sama logika  \\
             H \\
dosti dobro vedeti dasta,   \\
       A      H             E   A \\
da se farmer sam prekopaval bi zaman,  \\
          A       H               E \\
o, pa naj bo se ne vem kako pregnan.
\end{kitica}

\end{song}
